蓬佩奧：美不會與採用華為系統的國家合作

蓬佩奧：美不會與採用華為系統的國家合作

【大紀元2019年02月21日訊】（大紀元記者張婷綜合報導）美國國務卿邁克·蓬佩奧（Mike Pompeo）週四（2月21日）再次對與華為合作的國家提出警告。蓬佩奧表示，由於存在安全問題，美國將不能與採用華為技術有限公司系統的國家合作或共享信息。

蓬佩奧在接受福克斯商業新聞採訪時表示，歐洲和其它地區的國家需要了解使用華為電信設備的風險，而且當他們真正了解的時候，他們最終將不會使用該公司的系統。

蓬佩奧說，美國一直在與其他國家談話，以確保他們「知道將華為技術納入其IT系統的風險。」「當他們了解了那種風險時，他們將會做出好的決定。」

「如果一個國家採用這個（華為系統），並將其置於（該國的）一些關鍵信息系統中，我們將無法與他們共享信息，我們將無法與他們一起合作，」蓬佩奧說，「我們不會把美國的信息置於風險之中。」

蓬佩奧在上週訪問歐洲期間，向歐洲盟友也強調了華為所帶來的風險，並警告歐盟國家說，採用華為將影響到其與美國的合作。

蓬佩奧此前也表示，如果有的國家繼續與華為做生意，那麼美國可能只好被迫縮減其在歐洲或其它地區的某些業務。

華為被指涉嫌替中共情報機構做間諜，因此在全球面臨審查。美國官員對華為在歐洲的擴張深感不安，他們相信這將給主權國造成嚴重威脅。不過，蓬佩奧在訪歐期間也表示，美國只是分享自己的信息，各國將自行做決定。

「他們是一個主權國家，他們可以就這些事情做出自己的決定。」蓬佩奧說，「我們有義務與他們分享，我們也會這樣做。」

「其次，我們已經在世界各地看到了這一點，就是說，如果這些設備出現在有美國重要系統的地方，那麼我們就更難與他們攜手合作。因此，我們要確保將使用這些設備的風險向他們做出說明，然後他們可以做出自己的決定。」#

美國

五眼聯盟

泰國 RIP

兇鳩英國

佢岩喎
比敵國知道仲情乜鬼報
依加雖然未開宗明義定性老共係敵國
但已經肯定共國同依郎有密切聯繫

單機啦柒頭

可以抽起F35製造線

007

其實美國佬都衰過稜鏡計劃，點解佢仲好意思企道德高地

本土派:將不會與使用CMHK的人士合作

那麼美國可能只好被迫縮減其在歐洲或其它地區的某些業務。

抽起F35、減慢出貨、停止敏感技術、加快禁用華為國家出貨率
軍事上減少合作 軍演只出次級武器

英國都用
飛左英國咩

非敵即友

自己諗

英國用乜嘢？
may姐批咗啦咩？

其實five eyes嘅情報機關都立場一致華為係有安全危機
係啲政府行政部門仲「研究緊」

佢冇企道德高地
唔通佢禁美國軍方喺美國到做嘢咩
親疏有別呀巴打

監聽德國都斷正啦
仲有斯落登
最大關鍵下屆都唔知邊個做總統
而家緊係做花生友算啦
又唔係自己國家同中國嘈交
一陣下屆選左個親中
自己國家咪碌柒
特朗普都贏到 其他人贏有咩咁奇

你係其他國家總理都唔博啦
下屆都唔知人地國家咩立場
你地嘈交 扯埋我落水做咩
好似台灣咁屆屆立場都唔同
仲同你攬炒咩

特朗普都贏到 其他人贏有咩咁奇
抽獎咩依家
你知唔知選舉係咩嚟㗎？

五眼聯盟正式收皮
華為世界第一
中國又贏

都係quote多兩句

以你思想 就唔會有爆冷出現啦
立法會豬西迪都贏咁多喎
好似你先唔知咩係選舉
咁易估就唔洗選者
直接委任啦

去博一d可變因素咁大既事
你就真係當其他國家總統係傻

呢撚真係好睇過暖化撚同反暖化撚
早兩日話美國放寬支那個班縮曬去邊

一直都係得中美嘈交
其他國家個個唔想影響2國關係做花生友
總統屆屆換

好似話踢佢出五眼聯盟

>> 如果一個國家採用這個（華為系統），並將其置於（該國的）一些關鍵信息系統中

即係可以用華為無關痛癢嘅產品，中國又贏。

大紀元

最好連援助同援軍都cut埋

01啱唔啱？

我就係唔想quote 01
專登quote 大紀元

遲下變到美俄埋堆
歐洲就腳震

歸邊

美國佬大能晒咩

全世界要歸邊了

新聯盟 美日印

咁你支那咪抵制返美國囉，有話唔俾你抵制咩？

儘管美國大力呼籲全球應該基於國家安全禁用華為設備，但印度政府仍然對該公司表示歡迎。根據美國CNN報導，華為印度分公司CEO陳明杰（Jay Chen）近日表示，雖然許多地方就華為的產品產生安全擔憂，但印度政府卻相當支持華為，他還說，「與我接觸的印度政府，沒有人說我們有問題。」

華為發展5G的速度相當快，但其供應商來源卻引起許多國家的國安，為了避免中資企業因中國政府介入，形同為通訊開了竊聽後門的狀況發生，多國皆表明不會將華為、中興等中企所提供的網路設備列入採購清單，但印度政府卻擁有不同的看法。

在各國抵制華為設備之際，印度政府早在去年12月向華為發出參與當地5G測試的邀請，不過這非印度方面的主動，包括華為、中興通訊在內的中國企業從一開始就沒有被邀請，直至華為發出抗議後才獲邀，但中興通訊仍未收到印度政府的邀請。

陳明杰表示，「儘管全球對華為產品設備的安全性產生懷疑，但在我和印度政府接觸的過程中，從來沒有人告訴過我華為有問題。」值得注意的是，華為受邀並不代表該公司已經拿到了通行證，印度交通部發言人S.N.Chaudhary說，我們尚未允許華為進入印度5G市場決定最終立場，還在關注局勢的發展中。

事實上，印度面臨選擇上的兩難，若採用華為的電信通訊方案，將可享有更便宜的價格、利於發展5G建設，卻會破壞與美國之間緊密的軍事和情報合作關係。但對華為來說，印度是絕對不可放棄的大餅，受到印度13億人口智慧手機和服務銷售前景的吸引，陳明杰表示，華為不想錯過印度市場，還要將所有的新技術帶到印度。

好難踢英國走，從來都無提過要咁做

Five Eyes 係 base on UKUSA 協定㗎，踢走英國咪即係解散

由中興開始 , 睇左一年貿易戰都睇唔出美國真係大撚晒啲人智商應該有問題

咁自己仲同支傾叫咩？

幾時有同支那傾 5G 合作 ? 睇少啲支媒啦

我有話5G?
你覺得淨係5G有問題
點解唔學連登仔話齋cut晒所有connects

topic 講華為, 主題直指 5g

美中傾嘅係國與國間貿易市場同知識產權問題

你咪就係果啲話cut晒所有connect嘅連登仔囉

"If a country adopts this and puts it in some of their critical information systems, we won't be able to share information with them," Pompeo said during an interview with Fox Business. "In some cases there's risk -- we won't even be able to co-locate American resources, an American embassy, an American military outpost."

其實啱，如果係畀支那入嘅話
佢地係連軍事嘢都唔可以放過去
特別歐洲
nato用嚟抗俄，之後俄國要支那通報嘅話
噉整嚟把撚呀？